HKBN 上唔到網

有無人一樣？

有

用緊data

屌 一樣

東區撚 仲上到

有，未上到